你知道，他们可能要写一部新宪法。当你的安全成为我的危险时（第432页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月24日|畸形经济学
罗以1965年格里斯沃尔德诉康涅狄格案的裁决为依据，该裁决在宪法中确立了“隐私权”，这是一个个人决策领域，除非有很好的理由，否则国家不得干预。总统是如何塑造美国最高法院的——以及为什么下一任法官的选择如此关键| LGBTQ编辑| 2020年9月23日|没有直接的新闻
席已把他的个人“习近平思想”思想纳入他的宪法和国家的网络安全规则。科技公司越来越难弥合美中分歧|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月21日|麻省理工技术评论
宪法明确禁止他连任三届，但是，嘿，值得一试友好的最高法院。《星期日》杂志：走进特朗普的第二个任期——丹尼尔·马洛伊——2020年8月23日——奥齐
没有特殊地位，查谟和克什米尔就不再有自己的宪法，也不再拥有自己事务的自主权。一年来，莫迪的“新克什米尔”让其人民陷入贫困——马纳维·卡普尔（Manavi Kapur）——2020年8月5日
辛克尔法官说，“宪法要求办事员颁发此类许可证。”佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
他们能否确定公民个人不应享有宪法规定的权利？佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
当我们的当选代表就任各自的职务时，他们宣誓“保护和捍卫宪法”。警察是否在窃取人民的财产|Joan Blades，Matt Kibbe | 2015年1月2日|每日野兽
他拒绝签署宪法，原因有好有坏。忘记决议；尝试一些声明|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽
一名非裔美国妇女在游行时挥舞着一本袖珍宪法。夏普顿回忆起华盛顿特区反对警察暴力的民权斗争|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野兽报
选举纽约代表审议联邦宪法。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
堪萨斯州的《莱康普顿宪法》是布坎南支持的支持奴隶制的文件。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
事实上，这是一场可怕的疾病与布朗家族因其强大的体质而闻名的战争。猎狮| R.M.巴兰坦
他协助制定联邦宪法，并以各种方式为国家服务。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
南卡罗来纳州通过了联邦宪法，建议修改，成为连续第八个州；149票对73票。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔